
##### 好困啊<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我在等楼主最后的结果  
&emsp;96楼  
&emsp;2020-02-26 18:46>
> ###### 录播组zz:  
> 等到八点
>
> ###### 好困啊😺:  
> 其实主要是家人同意，不然会很累的
  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊啊啊好希望他们能够被许可在一起。。。  
&emsp;97楼  
&emsp;2020-02-26 18:54  
***
##### 穆久a<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;现在情况怎么样？！  
&emsp;99楼  
&emsp;2020-02-26 19:05  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;还有55分钟  
&emsp;100楼  
&emsp;2020-02-26 19:05  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;故事会故事会  
&emsp;101楼  
&emsp;2020-02-26 19:14  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;45分钟  
&emsp;102楼  
&emsp;2020-02-26 19:15  
***
##### qiyangtao  
&emsp;gkd，不是亲妹，可以接受<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;103楼  
&emsp;2020-02-26 19:16  
***
##### mikasa<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz现在怎么样了？  
&emsp;104楼  
&emsp;2020-02-26 19:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;24号还无骨无黄，26号就沦陷了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;105楼  
&emsp;2020-02-26 19:19>
> ###### 🔥与✨的嘉礼:  
> 多亏预言家pixiv
>
> ###### 井上敏树😈:  
> 多亏了带预言家P皇
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz加油  
&emsp;106楼  
&emsp;2020-02-26 19:19  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有四十分钟  
&emsp;107楼  
&emsp;2020-02-26 19:20  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有19分钟  
&emsp;108楼  
&emsp;2020-02-26 19:41>
> ###### Eli-♬:  
> 插个眼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 学霸小超: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 春日野-穹▫▫:  
> 八点出结果？
>
> ###### 录播组zz 回复 春日野-穹▫▫: 
> 对，还有四分钟
>
> ###### Eli-♬ 回复 录播组zz: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 贰玖233  
&emsp;5分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;109楼  
&emsp;2020-02-26 19:56  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;还有4分钟  
&emsp;110楼  
&emsp;2020-02-26 19:56  
***
##### a-天府  
&emsp;1分钟  
&emsp;111楼  
&emsp;2020-02-26 19:59  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;最后一分钟  
&emsp;112楼  
&emsp;2020-02-26 19:59  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;小板凳<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;113楼  
&emsp;2020-02-26 20:00  
***
##### 录播组zz  
&emsp;所以说lz现在怎么样了  
&emsp;114楼  
&emsp;2020-02-26 20:00  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;开始了？  
&emsp;115楼  
&emsp;2020-02-26 20:00  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;前排出售瓜子，花生，盐汽水  
&emsp;116楼  
&emsp;2020-02-26 20:01>
> ###### 横扫千军🔯:  
> 给我来个肉夹馍，不要馍
>
> ###### 096小可爱-:  
> 来个肉夹馍，不要肉
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 给我来个肉夹馍，不要肉不要馍<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我来猜一下吧  
&emsp;117楼  
&emsp;2020-02-26 20:02  
***
##### 录播组zz  
&emsp;可能他爸爸不赞成  
&emsp;118楼  
&emsp;2020-02-26 20:03>
> ###### 新人轻一点♂:  
> 宁就是带预言家？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们想直接听结果还是听一下过程？  
&emsp;119楼  
&emsp;2020-02-26 20:03>
> ###### vivo啥时间:  
> 先听结果，在听过程
>
> ###### 录播组zz:  
> 两个都要
>
> ###### Eli-♬:  
> 期待jpg.
  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来看直播<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="樱雪绝恋775" portrait="tb.1.b36361ab.Xjn4FtIXgo4I3ncYiTqVHw" target="_blank" class="at">@寂兮♬</a>  
&emsp;120楼  
&emsp;2020-02-26 20:03>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 快来，直播进行中<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="樱雪绝恋775" portrait="tb.1.b36361ab.Xjn4FtIXgo4I3ncYiTqVHw" target="_blank" class="at">@寂兮♬</a>
  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啤酒饮料矿泉水  
瓜子花生八宝粥  
鸡爪鸭脖方便面  
辣条盒饭冻米糖  
有需要的dd  
<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;121楼  
&emsp;2020-02-26 20:04>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 来点滑稽果<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 韩嘉阳hjy: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 Eli-♬: 
> 我4小时竟然看完了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 韩嘉阳hjy: 
> 见证人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### H等级鉴定师💯 回复 Eli-♬: 
> 拉拉人？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 H等级鉴定师💯: 
> 碰到组织了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;开始了，  
&emsp;122楼  
&emsp;2020-02-26 20:04  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkdgkd  
&emsp;123楼  
&emsp;2020-02-26 20:05  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;神贴预订  
火钳刘明  
<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;124楼  
&emsp;2020-02-26 20:06  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;咱，成功了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！  
&emsp;125楼  
&emsp;2020-02-26 20:07
>
> ###### ◆春日野-穹◆ :  
> 恭喜lz          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 恭喜恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 恭喜啊          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 可喜可贺可喜可贺          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 恭喜楼主<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 发来贺电！          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 中间发生了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 亦筱霖º :  
> 求过程。。          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 贺电<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 三玖天外飞仙👀 :  
> 父母同意了？可喜可贺          
>
>
> ###### 扬扬州市 :  
> 贺电          
>
>
> ###### 哩哩啦啦707 :  
> 恭喜恭喜·          
>
>
> ###### 望月吟游 :  
> 恭喜，又多了一对可以酸的对象          
>
>
> ###### 寂兮♬ :  
> 哇恭喜！！          
>
>
> ###### Kawhi2😳 :  
> 恭喜呀          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 西丞发来贺电<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 神说😇要有光 :  
> 祝99          
>
>
> ###### 桐人是也🌟 :  
> 嗷NB！          
>
>
> ###### 💕間桐桜💞 :  
> 恭喜lz          
>
>
> ###### 悠丶綠茶🍁 :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >恭喜啊          
>
>
> ###### 没有刺的刺猬🍼 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 我没带套🎉🎉🎉🎉          
>
>
> ###### º大肥猫 :  
> 少前指挥官用一只手发来贺电<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 切，这有什么(羡慕)          
>
>
> ###### WINK℉ :  
> 迟来贺电          
>
>
> ###### 西行寺幽殇 :  
> 恭喜，（掐柠檬，想砍死楼主，好想要个好看懂事听话，喜欢自己的妹妹）          
>
>
> ###### ettqeer :  
> 可喜可贺          
>
>
> ###### 096小可爱- :  
> 可喜可贺可喜可贺          
>
>
> ###### djxxhxd :  
> 奥巴马发来贺电          
>
>
> ###### 帝梦x轮回 :  
> 我辈楷模啊          
>
>
> ###### ono💞 回复 录播组zz :  
>恭喜          
>
>
> ###### 贴吧用户_7tG41eK :  
> 我辈皆魔<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ :  
> 恭喜恭喜lz<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 是▫凌远啦 :  
> 回复 幻变海潮&#xF412; :明明是别人成了，我却对着屏幕笑得像个**          
>
>
> ###### 旧的百网盘l :  
> 祝贺！！！          
>
>
> ###### Kirino🌌 :  
> 恭喜楼主          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Kirino🌌 :  
>别熬夜啦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### Kirino🌌 :  
> 回复 我家的小雨浩 :长长久久啊！          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Kirino🌌 :  
>谢谢你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 🌐ranze🌐 回复 ettqeer :  
>恭喜lz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 诓考º :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 星空使者- :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 气韵无华♂ :  
> 碧蓝指挥官发来贺电，恭喜恭喜呀          
>
>
> ###### 我不是破烂😂😂 回复 ranzeranze :  
>同款头像？          
>
>
> ###### 我不是破烂😂😂 :  
> 恭喜lz          
>
>
> ###### 悠远的天穹💞 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 南极屠龙 :  
> 可喜可贺恭喜贺喜          
>
>
> ###### yanghemei94938 :  
> 祝贺lz          
>
>
> ###### 贴吧用户_QXXC622 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 🍋          
>
>
> ###### 纸做的小飞机- :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 恭喜          
>
>
> ###### Kyusan- :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> 恭喜恭喜！          
>
>
> ###### 寒蝉蜕林◆ :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 北凉柿子♂ :  
> 恭喜          
>
>
> ###### Yog-泡泡 :  
> 虽然晚了，但是恭喜你！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_5ACPJZS :  
> 厉害，          
>
>
> ###### 贴吧用户_5ACPJZS :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 鬼荡华二 :  
> 哦哦哦虽然晚了但还是恭喜！          
>
>
> ###### 贴吧用户_5Ry2CQC :  
> 可喜可贺可喜可贺（我还是乖乖打扫我的甲板吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >）          
>
>
> ###### 月满壶哀满觞🍁 :  
> 后排补课，说真的羡慕了，也圆了我的一个梦，祝您和妹妹久久<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 高杨AGW- :  
> 恭喜！          
>
>
> ###### FS-Rico :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 恭喜啊          
>
>
> ###### 心欲无痕- :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 贴吧用户_58XW5UA :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 兓吅-书生 :  
> 恭喜<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 豆1217 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 白非白🌝 :  
> 咋搞的啊？          
>
>
> ###### 白非白🌝 回复 vivo啥时间 :  
>可以 恭喜了          
>
>
> ###### divaofme :  
> 恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 浅梦惊幽 :  
> nb！          
>
>
> ###### 527528_QQ :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 88886哥哥6 :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### sagiri✨ :  
> 恭喜！！！天长地久！          
>
>
> ###### 冲锋这 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 流萤之火🌌 :  
> 从遥远的未来发来贺电          
>
>
> ###### 萌神驾到233 :  
> 开明的父母真好。        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> 恭喜恭喜恭喜        
>
> ###### 时光回眸11😈 回复 是▫凌远啦 :  
>俺也一样<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >        
>
> ###### 233大帝乂 :  
> 酸了          
***
##### year夜晓天明  
&emsp;?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;126楼  
&emsp;2020-02-26 20:09  
***